話唔想拍拖嗰啲人只係無靚仔靚女肯同佢地拍拖

不服來辯

成日話拍拖好煩想自己一個只係掩飾自己搵唔到高質既另一半 尤其是A0
其實人無論咩年紀都係渴望愛情

中咗?

中咗武肺

A0+1

愛情失敗幾次後就覺得愛情唔應該放第一位

冇錢都係原因

隔離個A0post真係好好笑
其實A0唔關性格事 性格幾差都可以有拖拍最多好快分手

唔擺第一位都可以對愛情有幻想同憧憬

呢個世界實有人會令你就算無錢都奮不顧身想同佢一齊

你想啫人哋想唔想啊

人地唔想係人地問題 佢依家講緊因為自己無錢而唔想拍拖喎

對唔住囉，但性格差未必快分手，見到好多閪婆同個男朋友拍幾年都未散

主要係冇錢先唔想拍

利申冇

我對自己中三T更有憧憬

比起唔想，我覺得你係唔敢

因為靚囉

付出完慘淡收場，仲有咩好去幻想憧憬？再衰多次？

全部都係唔靚嘅閪婆

呢個真

me agger

當你試過所謂靚果d而無得著
唔拍只係唔想嘥自己心機時間感情

中中地 以前就有人追但唔想拍拖無show到佢 今次想拍又有人追就唔合眼緣兼以前閪過我

所以而家A0